[
    {
        "randomId": 641
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    }
]